Moj program jest na wersje uproszczona
(jesli ojciec juz nie zyje, to i tak getoppid daje jego pid)

w myRes1 znajduje się output mojego systemu na teście Antoniego Żewierżejewa
nie wiem czy poprawny, niech ktoś sprawdzi czy wychodzi mu to samo

w folderze moje_proste_testy znajdują się testy których używałem do testowania
swojego rozwiązania. Są proste, łatwo zrozumieć co poszło nie tak.

